美心雞扒 vs 大快活雞扒

之前有人貼咗美心嗰塊，等我又挑吓機

留名睇打手屌你老母

中非打

Fee中打打

屌你，點解30幾蚊一個早餐唔可以大塊雞扒？

啲汁多油到

俾成30幾蚊，期望啲物有所值嘅食物都唔啱?

咁細塊一定係大快活，一望就知

之前食都好似冇咁多油，同埋會大塊少少

街市凍肉店塊雞扒都大過圖入面個塊兩、三倍

街市8蚊一大塊

美心只可以食天使/魔鬼雞扒

嗰塊先算叫做夠厚夠大

牛油要打開先用得架

美心早餐狗也不屌。
想當年仲未叫美心MX嗰陣嘅冰鎮雞扒，依家嗰啲起碼係人食嘅

係撚，你過隔離美心po睇吓
塊雞扒大包糖少少咋

淨計size
大快活>大家樂>>>美心

咁應該係因為d脂肪溶咗所以先細塊咗